有冇人覺得鄭伊健演唱會張宣傳圖好似龍心

似佢老味咩